[劇透]佔領戲院 正式啓動!

外國例子:

即日起三五知己 （有大聲公更佳）
於戲院門口 交通工具 商場 餐廳
24/7 大聲討論葉問劇情

youtube fb留言
好似"epstein didn't kill himself"個meme咁
每句comment後面都加劇透
例"近排有幾聲咳 希望唔會好似葉問咁生cancer "

ig 已經share哂
但圍內班fd知係未夠
要玩到街知巷聞至得

會唔會變另類傳宣?
始終呢類戲知晒劇情都冇影響

都會嘅
我地嘅受眾應該係本身想睇嘅人
等佢地無癮

網上做好了 現場劇透係好仆街…

睇準入場時間 港豬排隊個時

下，對住高級港豬你想唔仆街?
咁元氣都唔好攪啦

不如
直接share 套戲比身邊人睇
聽講已經有得online 睇

本身俾錢睇呢啲吹奏支那民族主義嘅垃圾爛片嘅都好仆街啫
咁撚鐘意奶共，咪俾佢感受下咩叫共產主義嘅真諦
就係將自己睇完覺得好嘅故事，不分貧富，公諸同好

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

所以劇透同時要解釋點解罷睇

人生可否重來 • 會員編號: #41818 • 註冊日期: 2016/11/29

以下係有關你喺 2019 年 11 月 11 日嘅可疑留言

想知當時係你本人留言定被 hack？

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

Send 線上看俾藍絲睇？